\documentclass[easypeasy.tex]{subfiles}
\chapter{Die Anweisungen}
\begin{document}

\begin{enumerate}
    \item Befolge alle Anweisungen.
    \item Sei unvoreingenommen.
    \item Beginne mit einem Gefühl der Begeisterung.
    \item Ignoriere alle Ratschläge und Einflüsse, die im Widerspruch zu EASYPEASY stehen.
    \item Widerstehe jedem Versprechen einer vorübergehenden Lösung.
    \item Mach dir klar, was du willst: Pornos bieten kein echtes Vergnügen oder eine Stütze und du bringst kein Opfer. Es gibt nichts aufzugeben und keinen Grund, sich benachteiligt zu fühlen.
    \item Warte nicht mit dem Aufhören, tu es jetzt!
    \item Triff die Entscheidung, nie wieder zuzuschauen, und stelle sie nicht in Frage.
    \item Denke daran, dass es 'nur einen Blick' nicht gibt.
    \item Sieh dir nie wieder Pornos an.
\end{enumerate}

\section{Affirmationen}

\begin{itemize}
    \item Ich bin frei von der Sklaverei der Pornos.
    \item Es ist leicht, meine Gedanken an Pornos zu ignorieren.
    \item Bye bye Gedanken, bye bye Verlangen. Oh, da geht mein Verlangen.
    \item Ich fokussiere mein Unterbewusstsein, um die Pornosucht zu überwinden.
    \item Porno raubt mir Zeit, Energie und Lebenskraft.
    \item Die Pornosucht zu besiegen wird von Tag zu Tag und in jeder Hinsicht exponentiell leichter.
    \item Ich genieße und schätze meinen pornofreien, starken, glücklichen, leichten und unbeschwerten Lebensstil.
    \item Wenn ich zurückblicke und über meine Fortschritte nachdenke, erfüllt mich das mit großer Freude und Stolz auf mich selbst.
    \item Jedes Mal, wenn ich andere Pornokonsumenten sehe, werde ich noch motivierter, selbst diese Kette zu durchbrechen.
    \item All diese angesammelte Energie heilt meinen Körper und meinen Geist. Dann kann ich produktiver und anspruchsvoller an meinen Werten und Zielen arbeiten.
    \item Mein Gehirn wird wieder in die richtige Form gebracht und trainiert, indem ich das tue, was ich vorher \textit{nicht} getan habe.
    \item Jetzt wird die ganze angesammelte Willenskraft genutzt, um mit den leichten Belastungen des Lebens umzugehen.
    \item Großartig, ich bin frei und nicht länger ein Sklave!
\end{itemize}

\end{document}
